中國恒大股票繼續停止交易 到期債務近2900億人民幣 - 財經	
2023-07-28	
https://www.chinatimes.com/realtimenews/20230728005211-260410	
中國恒大指出，公司股份將繼續暫停買賣，直到進一步通知。港股中國恒大上一次交易是在2022年3月18日。另一方面，恒大新能源汽車終於在28日恢復交易，全天走勢低迷，收盤大跌61.25％報1.24港幣，成交值6.258億港幣，市值134.46億港幣。恒大汽車相當一日市值蒸發逾200億港幣。在上一個交易日2022年3月31日，恒大汽車收盤股價報3.2港幣，總市值347億港幣。